有冇人同我一樣好撚驚氣球

次次見到氣球都覺得好不安 覺得隨時會爆咁
過時過節商場派氣球嗰陣都好驚 見到人地拎住氣球都一定會行遠啲避開
最慘一定係搭扶手電梯嗰陣同你反方向嘅人拎住氣球同你越靠越埋 嗰下真係想死
到底得我係咁定點

可能細個比氣球嚇親

我印象中冇 細個生日仲擺到成屋氣球 但唔知幾時開始咁驚

渣架

咁on9

我都唔想 但人人內心都有最恐懼嘅嘢

就好似有人驚曱甴老鼠咁啫 有咩咁on9

push

前幾個月 試過有個波係隔離爆
之後開始驚 驚到唔想生仔 因為個細路會玩波

我真係好驚佢隨時會爆

驚你個名多d

細個俾𨋢門夾爆咗個氣球，嚇到仆街
自此好撚驚氣球
無論係一個波嗰啲，定係一條用嚟扭嗰啲

你返m記？

專業薯條師

特登整爆個氣球去就唔洗驚

驚恐症？

識食一定走鹽

掂都唔敢掂

唔知 就算係都冇得醫啦下話

掉自己去充滿氣球嘅房

係街見到細路玩氣球
會好有衝動叫佢咪玩

你驚曱甴會唔會入間曱甴屋？

細路+氣球組合真係

表演扭波果d人又係好恐怖

當我無講過

聽到扭波果d滋滋聲真係好想死

我覺得細路啲尖叫聲會震爆氣球

即係咁？

啲細路仲要拎住氣球周圍跑

屌你

我明呀清

人頭氣球

實有人驚佢爆嗰下巨響架啦 唔洗開POST呀嘛
就好似你噍後面嚇D朋友 都有人驚 有人唔驚
有心理準備咪無咁驚囉
回魂夜都講過 可以靠想像去克服 其實唔係鳩UP
舉個例
你去鬼屋都會驚 但你不停同自己講鬼係人扮 預測埋D鬼會係邊度嚇你
咁其實你就唔會驚
你可以想像 氣球爆個下 只係有個ON9連登仔係突然係度鳩叫 咁就唔會驚

I am not alone 個個friend都唔明

不要再說了

唔單止驚佢爆 係連見到圖或者好遠見到個氣球都覺得唔舒服

玩幾次你就可以克服佢

咁可能你係有單一恐懼症 同兒時記憶有關
視乎有無嚴重既生理反應 有既就睇醫生 無既就是撚但啦
利申：鳩UP

睇親獎門人都覺得好震撼 夠膽玩真係勇士嚟

驚係驚 好似拎住個炸彈咁 唔知幾時突然爆
如果可以主動整爆佢 緊係唔撚驚

又唔會到好誇張 但離我好近會起雞皮

前面都有人提到 唔知咩嚟 唔敢search

伊藤潤二漫畫

唔係恐怖嘢，又唔係係氣球
放心

聽個名都知咩料啦

唔係嚇你
唔係吹氣嗰啲氣球口竹竹水

嚟

咪人頭做嘅氣球囉 一定仲恐怖

我以為係我自己開post
真係好驚氣球，個波喺側邊想即刻走開
見到人泵波會出晒汗
聽到氣球啲it it聲想死